好心viutv咪撚再播咩粵語好聲音啦

啲所謂老師聽都未聽過，啲歌又唔知改到似乜仲要用兒歌黎比賽唔該真係收收皮先

明明叫粵語好聲音但又唱普通話歌

呢個垃圾節目仲要吹到大灣區好好 即刻轉台

最慘係cctvb又唔想睇，只可以轉去睇youtube

屌你老味殘體

講佢套野

唱得又難聽個個都以為自己歌神上身懶有技巧咁

只有劉韻格有能力
其他花樣年華、青春星座 老土到爆
最主要係星海音樂學院的學生比賽
俾個機會佢地登下台

劉韻格唱得幾好聽、但睇佢微博係好撚愛國
大陸人就係好撚愛國

仲有個港仔上去比賽發埋晒明星夢

仲要搵戴夢夢做評審憑乜野？
cctvb 個東張隔幾日就報導呢個節目， 但個節目又唔係cctvb 播， 到底呢個節目有咩咁值得報導

樓主老母快啲走
連登神台咪得罪

贊成cut左佢

孭着女友手袋的Ricky，無奈的伏在車頂，任由對方發洩。見男友如死狗，夢夢更是怒火中燒，立刻搶過手袋高聲大叫：「妖！」隨即突然一手扯低短裙，Ricky大喝一聲：「做咩呀你？」並扯高其裙頭，但夢夢激動得再次剝裙，嚇得Ricky立刻攬着她。火遮眼的夢夢隨即推開，原地跳了兩下，狠狠的再把短裙向下一扯，今次更將裙頭剝至大腿，內褲畢現，Ricky再埋身拉高女友的裙頭，但遇反抗！

咁多年都係唔明當街除裙咩玩法

當搞笑節目係幾正

我係條仔真係怕咗佢

而家仲播中國製節目

見到就轉台睇96啲英文節目好過

我記得第一集開場仲唱乜鬼中國人

好撚淫

自己都未搞掂學人教人

就係知你地無得揀逼你睇